其實自己一個更開心.

咁嘅大話都講得出

吹？

呼

自由也不錯 被吹熄的愛火~

酸？

酸死了

Give me fire

人 本來就寂莫的

🔥🚬

寞

正評先

Good est

Sor

臭

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

不了

香

sor 因為位置有我了

逼人食二手煙

你 不了

我不需要了

有話比放棄

好霸道

你迫我講既

When

跟你學習

叻 超越我了

咁比人放棄呢

剛剛

矛喔

感情台主 不敢

爽 走囉

我冇人識

對√√

頭也不回

幾時帶小弟去見識下

請飲橙汁

Ok when

有喔

唔捨得

你認錯人

放手 放開所有

你失憶 原諒你

佢都認錯人

你地關係非比尋常

自己一個更開心

LIHKG @ Android

分身ac 低調啲
唔好入去搞事

只能說我輸了 也許是你怕了

渣ga 又輸

我都係跟人拜

下次唔好

可能輸先係贏嘅開始

知道 大佬

屈g 世事都比你看透

乖

你很有趣

咁諗 會開心啲

入去安慰下佢先

我係咪好聽話

謝謝你

好

mon9 u

繼續讚me

完了 歸家了

做咩要咁做

已被睇上

好🍊

歡迎回家

呢個吉黎

有意思有意思

咁快

喊4 恰

比機會你 講多次

喊

大吉大利

辛苦你了

想唱k

突然好想你～～～～

Join

想買vape

不想了

John

水煙？ 咩來

單向就ok

電子？

矛錢

vape

bingo

單戀也是正常 天生我太善良

今晚食雞

開live

唔叫

好似愈黎愈多人食

Tg呢

Mk

正

做善良的人 不了

開grp link

放岀嚟

等你

點解會正啲

你開

入你個個

懶

mola mola 我仲懶

鬥懶？

唔洗開lu

+1

共識已達成

冇得你say no

Woho

係

wow

笑

溝仔啦

你地恰我

從來唔恰人

I am not gay

不要哭

Laugh

對 要笑

做緊咩

呢個開場白 i like it 聽歌

一個人自由自在真好

毒撚冇其他開場白可以用

做咩呃自己

燒雞翼 我鍾意食~~

真架

拜你為師

今日食咗未

又恥笑毒撚

點知一陣你話你唔是一個人

窮

不敢啊 台主

請你 叫聲大佬先

我覺得單身好
我唔係單身

不了 你先係台主

屌 都估到

大佬

一個人有幾好啊
你而家咩都有另一半扶持住咪幾好
雖然可能係有些少爭執
但都係小幸福黎

乖 抵你有雞翼食

另類放閃

嘻嘻 正

估到了

正正子

❌❌: 大便的離開,是馬桶的追求,還是肛門不挽留?

Y not both

哲學題 ❌❌好勁

大師傅

lm

師傅 明白了

快啲搵返個

咪就係

真係好開心。。。

何出此言

身邊有個人 係好啲

當然啦

一人晚餐
一人望海
我會習慣

搵返個

點

仲傾緊

開心

佢話星期五上嚟好冇

自己諗

好！！！

去邊

咩去邊

喜歡就好啦

依個

我家

邊個佢

條女

唔怕既話咪比
記得做定安全措施

我個樣好安全

睇過

奶爆

你咪睇過囉

不了，我口爆佢

失憶了

路過

唔想搵

我是想搵都搵唔到了

Stay here ok?

我淨係想 搵返佢

留個名先

原來而家先留

下段道路定更精彩

完了吧
我唔想完

mark低 聽朝一起身就見到

妳已經遠遠離開 我也會慢慢走開

如我知錯 可否乃念最初

再苦都快樂過

要告別懲罰我

怎可

勿念

別走

你太重要使我淚亦落得多

Cry了

唔係開心

又會開始無胃口的

怎麼了

你著咗我對西瓜喎

都要eat

波

你咁忙 真台主

Big love

食唔落的

I love you too

所以話失戀係減肥良藥

Love u

係就好
不過胃口真係細左
但心情好個陣 另計

無戀可失

橙 又食lemon

咁好過失戀

點解會咁

今晚早啲訓
唔好亂諗野

下個會更好

失戀起碼曾經擁有過

自然入睡

我 希望係.....
但我都希望 可以再新來過

咁一齊傾計

我唔想失去

只想去為你 完成時光機器

幾時先爆

合久必分

把酒談心

傷身

如果可以返返轉頭 就好

我想要如果電話亭

唔好離開我ok ?
好hurt的

好過傷心

可能好快

推

都唔是呢個

Ok

可惜沒如果

我錯了
我知錯啦

如果 佢都答ok 就好了

可惜不是你

原諒我啦

時間會沖淡一切我估

陪我到最後

也許 時間是一種解藥

多謝大大

我想我不會愛你

對不起 我不愛你

You are welcome

冇人推了

Only me and u

說再見 不要坐近

不糾纏 不慰問

唔阻你們了

不打擾 是我的溫柔

唉

回來了

悶到

Hello

Welcome

上緊堂？

Yes

勁
吃女

幾點落

有排

食左早餐未

有女買比佢

這些機會

上堂了

點半

好快姐

嘻嘻

我發現原來我抄咗人post

佢琴晚問我 (我全名)你鐘意邊個
然後我靜左

答佢囉

即係咁
我咪話佢自卑嘅 而其實我都有咁嘅心態 佢又從來冇講過佢點 所以我唔敢

2個都唔敢做主動係咩玩法

屌我上個post所以先問你點解我有2個咁嘅ex係我屌，係咪我好差

估唔到姐

即係我差 ok

做咩事成日扁嘴

2個都屌男

咩叫屌男

9up
2個啲job都好屌

咩叫好屌

好勁

係我差呀！！！！

你講 我係咪好差

其實大部分嘅人都呃自己，話自己唔係一個人。

唔是

可能唔想面對呢個殘酷既現實

我份人又冇目標，讀書又差，又乜柒都唔識
識嘅又半桶水
唉

性格仲好戇鳩，又蠢，人又矮，又小氣

打波叻

呢啲天生

假的

天生差

總有優點

唉我自摺算

why

冇

真心自卑

你自己唔覺姐

份人太廢

唔覺

事實

假

唉算 我毒撚格

我仲毒

橙死

放學 嘻嘻

開心仔

開心女

狗狗

hi be fd k

No

blocked

Cry ed

crying 放飯未

走堂ed

很好 做得好

Oh yeah

開不了心

Why

小anan路過

你好

小anan要走了

不開心就不開心~~

辣殺

做家務之後溫書

Rubbish

咁嘅生活好好，夠平淡，好喜歡

娶得過

Enjoy it

冇人要

灰到盡頭自然針德

Together

可惜我不是男人 下世娶你

let eat 糕

男人信甚麼

唔緊要啦 慣啦

有話比笑？

信主得救

冇話唔比

等我變性 嘻嘻

？？？

笑下

拍片 我笑了五分鐘

傻人發現

佢有種ex嘅感覺 唉

慘了

另一個ex
又係明知我鐘意佢，會特登講啲會令我呷醋嘅野，想我著緊
我明佢地種心態，但真係好幼稚，好唔鐘意
將自己嘅快樂同滿足建築於我嘅難受上 咁樣好咩
2個人相處係需要情趣 打打鬧鬧 咁先會開心
但呢種幼稚 不了

條裙爆左 我縫返好先

但你一樣會想同人一齊

因為我係鐘意佢，只係我對佢地呢種行為感到無奈
我會著緊，我會呷醋
但我對一個人嘅喜歡唔係喺呢啲位度表達
比起呢啲不設實際嘅位，我prefer行動表示

改變佢地go

本性難移

Try try

浪費時間。

算啦

Okok

bye

別

愛我啤酒

嘻嘻 有趣

你知道嗎？冇人會明白你的 即使你想死也不要說出來 嘻嘻

是但了 講唔講都無所謂 死左都無所謂

有所謂的 肥絲: 唔死埋右

我無所謂了

我的眼淚寫成了詩已無所謂

Why so sad

大家都怪我

怪你做咩

我太多愁善感了 我傷害了人 我在挖山洞

傷害了誰

做完家務，好攰

應該話未做完，我未拖地

做到而家？

係呀，洗衫晾衫再換床單，扔垃圾
呼

唔想落街食，但已經攰到唔想自己煮

叻

外賣

唉 未拖地 未溫書呀

考咩啊聽日

個fd話上嚟煮俾我食，但未知係咪今日

我要溫數

唔係聽日？

Easy la

no呀 fd係話今日

好難

Mk boy

Easy fail

聽日

唉 好攰了

Sleep陣

原來2個人

唔了，做埋d野，睇下今晚食咩，早d訓

佢ot，同我講sor

Who

mk

Sor for what

因為ot

咁又點

唔知，但唔知點解覺得好sweet

咁我又sor下先
sor

Sweet?

好有愛

有冇人？

Hi

sky完

=.=

入來了

嘻

咩

好開心咁

Welcome u

係 嘻

okok

做咩來

開心就好

有冇咁開心

做咩要自己呃自己

有
嘻

乜鳩 嘻

你都好開心咁喎

竟然

=.×

-.-

×.×

發現你長期上到水

朝早矛堂

又去咗玩水？

不了，曬傷晒

室外？

ys

仲以為室內游

依家仲紅緊

慘了 好似隔左都好耐下

係，痛4

搽野

木用

Try ed?

55

on9

🙇

祝早日康復

乖乖

唔係上你屋企咩

Let me be the one One and only one

唔知佢

仲未上咩

應該唔上，佢聽日要返工

係你到過夜咪得

就係返早又遠
所以唔嚟

下次下次 下次大概可以

是但

裝作消灑

反正日日都會skype

多女

好幸福

不過我今日訓晏覺發惡夢，夢見我同左佢一齊，明明係佢，但後來個feel係我ex，連個樣都變左做ex
唉

溝女王嚟

成堆女女cow我

太靚仔冇計啦

快去搵人解下夢

勁

真 羨慕死

介紹下

冇用

冇呀，我唔理架，太多

我想廢少少

天生，我冇得揀

都係我媽媽好 生個仔有兩度

咩兩度

至尊無賴都冇睇過？

同你唔同年代，我後生仔

rubbish

Fd?

俾數字sm緊 屌佢老母

rubbish!

Sin angle sin
Sin sin sin

以前聽隔離位成日唱

屌，有聲

我黎

原來係你條粉腸 你爭我早餐錢未還

Ok聽日還

Wtsapp me先 唔見咗你電話

218 00000 call我呀

我請你食雞

好波

燒雞thanks

生叮雞only

咩來

google

你食埋我個份

宇多田光好正啊啊啊啊啊啊

被厭棄了

厭我肥

抵啦死肥仔

對我有野，但拒絕我

撚你

真

佢唔信

唔信你地係因為你地唔識佢

只可以話 佢同我好似 我理解亦明白
係有故事的人

咁開心就好啦
希望你地可以有結果

Still a long way to go

慢慢嚟囉
既然你都已經有心想同佢發展

有冇心呢啲 難分真與假

但正常不是feel到？

你點知咖

隔離post好熱鬧

邊個

再見 新post

Mk post

串

Me toxic

Jm9

唔解釋，太複雜

佢又瞓左

豬嚟

可愛豬

安已不

乜9

你痴撚咗線

佢醒了
冇啦 我同佢慢慢緊 好似係慢

慢慢緊

發展呀

加油啊 有人中意真好

佢話對我有feel咋

已經足夠

然後話有feel都唔一定要一齊
不過經過我強硬霸道地同佢講左啲野，佢琴晚去邊有同我講，返屋企又講，之後返到又問我係咪已經訓左
今日又一醒就wtsapp同skype
效果好似幾好
我做我ex嘅小男人太耐，好耐冇試過做自己，呢種以前嘅感覺真係好奇妙

其實最緊要都係開心過

佢承認佢鐘意我咁就冇了
我會逼我鐘意又鐘意我嘅人同我一齊

加油 希望你成功到

佢話夜d打俾我，但應該訓左了
其實就算失敗都好 我都想起碼拉返佢上嚟 佢同我真係好似 我唔想佢咁落去

拉埋我ok?

唔ok

會否太直接

唔會，因為你根本冇需要

pepe smoking.jpg

其實自己一個更開心，今晚爆房

what is pepe

你連我點解要折磨自己都只係覺得變態，你又點會明

sorry lol

屌 連pepe係咩都唔知 有冇搞錯

唔明係好事

後生得濟

有用tg就會知

喺ig見到 幾正

狗個個？

青蛙

知道了

矛人理

唔try la

一直都想

Now?

由以前好耐以前已經想

草錢囉

邊個話冇

比我寧願去外國啪針

記得比我見下最後一面

要有病痛先可以好似係

草到，做到嘅話

唔係課金就得？

唔係

冇留意過

有啲想塔羅，但呢排心情不太好，精神又不太好

Help me

When u ok

我都講明心情唔好，精神又唔好

睇心情
即係睇佢

咪話你ok先

我覆得太快，未睇到sor

Isok

想搵人幫我占

但我只能靠自己

去隔離啲po

有試過

原來如此

屌，唔撚理
拎岀嚟占一題 快快手算

加油 占自己啦

屌，又中撚哂

威

好恐怖

準咪好

tg同你講

晚安

Nite

早安

不早了

攰

恭喜你又完一科

炒左p2

唱k啦u

等P1拉分

又岀乎意料竟然識

羨慕 唱咗shiga d歌未

你叻姐

屌

咩料

悶 上堂悶

齊吹水

灰咗

都未夜晚就灰

對 叫春

屌 有啲反胃

食太飽？

個dc9 揸車chok到

🍊 鐘9潛水

Call him

到此為止都唔識

sick佢🐭

快唱

又扮

dllm 好想唱呀

好好分開應要淡忘

我想起這首歌

獨家記憶

失戀王都好聽

取消資格

天才波

又嬲9

有

人？

咩事啊

慘

又發脾氣

好想唱k dllm

小朋友想要你哄姐

Go

快組隊

No fd ah ching

鐘狗

佢話我成日訓會冇人要
我話從來都冇人要 怕甚麼
佢 哇 ok
之後我sd野都話唔想知，再之後冇覆添

我都想唱k

Join?

冇錢

發現約親你都話冇錢

得返50蚊，唱毛毛

估到 屌你

靠你哄掂佢

真係冇
我有嗰時咪約你，但你次次都唔得
然後你專揀我冇錢先約我！！

借住比你先

屌，我都唔想架

Timing

唔還

你真係仆街嚟

屌你

Old news

多謝哂

唉！

好 出動秘密武器

報驚

留名

執乜9！

拉9u

你食屎

堅急anan！

堅系anan！！

？

醉噯anan！

唔sick 掰

紙紙唔得閒

你又知

得閒了

食飯先

Bye

笑了

冇心情 唔玩

到

Ok bye

我講我

Then is ok

我講我係真毒

凍

終於一去不返這個道理

想再牽手也沒權利

入被窩

在

失去你後提得緊只得空氣

hi

其實自己一個真係更開心？

是

又係嘅

未見過你咪hi

做咩樹

琴晚俾人扔底自己一個

講多啲，聽緊

冇呀，佢同第二個skype，冇同我skype
又少wtsapp

哈哈。。

等等先，你係巴打？

哦哦，咁你另一半問題啦

佢同女仔Skype? 姐係視像？

唔知男定女，通常唔開cam
btw唔係我另一半，我同佢只係發展緊。。

咁都未一齊，咁chur做乜

妒忌心重

日日都會skype

對唔住囉

其實佢一定係同fd打機，佢連wtsapp都唔搵我

同學？

唔係，fd搭fd

加哂Facebook ig 電話未

一早加哂啦
但之前冷戰unfol左佢ig 佢唔accept返我

咁無啦，會唔會佢無興趣

我同佢嘈過，冷戰過，又已經攤左牌
佢聲稱對我有feel但因為以前嘅野 我需要時間去打開佢度門
明唔明我up緊乜

悶

交換

俾錢me

又冇人

放學了 然後去食雞煲

真好

Happy

留名搶1001

留名u fail

吃💩

屙就好了 吃就不了

吻屎的紙jpg

So cute

唔識食

哥我不會吃屎

太假了

醜死

似你

真啊

快手正評

不了 喊緊

快啲喊 依家即刻馬上喊

變態

7.7

So mean

人體煉成？
嘩講到咁.. 一齊左都有排煩
既然你鍾意向難度挑戰
咁你加油了

慢慢磨合囉 反正有的是時間

要叫春了

那什麼重要

真 聽晚通頂返工 然後再返多更早

Me

邊個激嬲你

睇下mr bean笑下啦
定你有心事啊

ok

一齊喊 有伴

慘 又要單機了

weak

點先可以變strong啲

要變free d

有人理我了

不嬲我都理你

真好 有愛
Btw攰唔攰啊 溫咗咁多日書

仲溫緊 日日都攰到癲 頭又痛

抖下啦 太chur唔好

眼好酸

今晚早啲訓啦

想問天 你在哪裏

好啦 我訓

咁早？

好辛苦

咁好啦 早抖啦
Btw 幾時擺低tg啊haa

haha你信我係絲未

絲唔絲都係咁其實

咩點

你話都係咁 即係點

yes

都係一齊傾計

傾囉

傾

食屙訓 玩食雞 睇電視 聽歌 碌ig fb 每日既生活

正啊 夠寫意

其實都係坐緊係到溫書 睇死今次都係唔合格

唔好咁啦 上次係因為黑仔姐

我都信你掂 你點可以唔信自己

因為我覺得一開始就唔應該讀，個決定錯左，果時讀完ive HD應該直接出去做咩搵錢。

岩岩叫完阿爸拎錢交學費，其實好唔想，我糾結左成個月，先問佢拎，本黎想唔讀落去，唔合格果兩科係有持續進修基金claim，但因為我唔合格所以無得claim，最煩係呢到，如果係自己出錢就點都得，我老豆出錢比我，我好心痛

而家topup??

明白嘅 唔想辜負佢嘛
但你唔係冇努力過喎
只係出咗啲你冇溫到嘅範圍姐
所以唔好比太大壓力自己啦

yes呀

溫到想死

我覺得啦 你爸應該都唔想你咁辛苦
真嘅 今次唔得嘅咪下次
總有日會搞掂

我都推左唔合格既科係下個sem重考，專心溫好今個sem先

儘咗力就好 平常心啦傻
太大壓力會chur死自己

唔係，係因為佢以前一啲事令佢寧願自己一個

等緊啦

日日溫書 d朋友約出街全部推晒，呢一年頭頂多左勁多白髮

同朋友仔出去玩下啦
放鬆下自己啦
再咁落去not good

mk又問人要tg

你個tg呢

屌你終於skype完？

仲要追post

食唔食宵

我已經幾日冇skype啦dklm！！！
我啱啱打完波咋

紙紙好受歡迎哦

你地reply我呀嘛

唔啦 我聽日返早 然後夜晚要通返工
通完再返多個早更

佢食開屎

其實從來都係得自己一個

屌你十世前reply

可能後日猝死

臭死

下，一個鐘前

咪十世前

心情好撚差呀！！！

永遠都唔啱timing

你開心就好

1000